粉嶺咩事？

剛剛搭小巴睇到聯和墟對出有3間狗車閃晒燈，同時有班上晒gear嘅狗經過
有事發生？？？

補相

粉火好和平...
咩事都無

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

佢地成9日開燈響撚曬，
三點幾都係咁，
明明冇野發生，
可能我自己睇唔到姐

推 重有佢地d私家車 唔知關唔關事
至少6架
睇路

推

可能趕住著草